如果佢想堅持嘅嘢係自己唔鍾意嘅嘢...

自己心裡面其實好想佢唔好堅持，但係又唔想阻止佢完成佢想做嘅嘢，我應唔應該支持佢好，我知道好矛盾...
求開解

依啲咪叫做唔夾囉

如果個樣野係佢揀嘅職業呢
我女朋友堅持嘅係保險